有冇手足冬天會幾日唔沖涼

暫時三日 希望keep到一星期 冬到鳩縮

十一月無沖過涼

鳩up都唔好咁過火啦